Тестове завдання
============================
Використавши Yii2 був створений сайт з розділом блог.
За основу був взятий шаблон basic.

Додатково були використані:
"yiisoft/yii2-imagine": "~2.0.0"-для обрізки зображення
"omgdef/yii2-multilingual-behavior": "~2.0"-для організаціїї багатомовності в БД
"codemix/yii2-localeurls": "^1.4"-для виводу в url мови і її зміни

Для публічної частини реалізовано ЧПУ з аліасом що генерується з заголовку статті(на мові за замовчуванням)
Багатомовність в базі реалізована методом виносу мультимовного контенту в додаткову таблицю
Багатомовність статичних елементів за допомогою штатних можливостей Yii2-Yii::t() з зберіганням перекладів в файлах

Стандартний LoginForm і User шаблону basic були залишені для входу на адміністративну частину

ВИМОГИ
------------

PHP 5.4.0.
PHP extension=php_intl.dll для генераціїї slug і мультимовності


ІНСТАЛЯЦІЯ
------------
Склонувати репозиторій

composer global require "fxp/composer-asset-plugin:~1.1.2"

composer update

налаштувати підключення до БД і створити базу даних

yii migrate для розвертання інфраструктури БД

налаштувати корньовий каталог веб-сервера на папку web

КОНФІГУРАЦІЯ
-------------
/config.params.php

Мови які застосовуються на сайті і мова за замовчуванням
~~~
 'translatedLanguages'=>[
        'uk'=>'Український',
        'ru'=>'Руский',
        'en'=>'English'

    ],
    'defaultLanguage'=>'uk',
~~~
Шлях до зображень і хніх обрізок

    'image_root'=>'/images/',
    'thumbs_root'=>'/images/thumbs/'